一萬億夠起個新Xianggang 出嚟

希望共產黨直接武統香港

10兆拎去起公屋俾晒本土窮人唔撚得?

起完嗰年既公屋比曬呢幾十年落黎既新香港人

一定夠俾本土人嘅

你計下數先啦 大陸落黎嗰啲重有特快上樓 理由自己諗啦

咁係香港人唔識玩
仲要娶蚑那臭閪先戇鳩
又個個驚犯法
如果更多人針對蝗蟲做出犯法行為就可以騰出更多公屋